究竟巴巴今日係見底？定抑或最後逃生門？

麵神威力，無可匹敵，究竟巴巴今日係見底？定抑或最後逃生門？

等麵神指引
佢一開聲就可以升變跌 跌變升

不得不迷信

逃生門

過幾日話你知

你問吓習大大先？

要走快走

成個國家都係佢架啦，問題佢想玩邊隻

倒轉錘頭即係見左底定仲有得跌呀？

有人認同嗰吓on9